有片］呼籲全民針對大聲講普通話嘅中國人

HK IS NOT CHINA
喺香港要講廣東話

唔好意思搞著你啲同鄉

啲支國人關我撚事咩人形豬

你個個post都霸到#2
中聯辦一定讚你叻仔

你身為澳門狗，幾時光復澳門？

呼籲全民唔好返大陸做嘢

為左錢返大陸做野得唔得？

關sir返大陸教書有冇講過一句

關蛇講英文 咪再老屈關蛇

保護嶺南文化
堅拒推普廢粵

關sir喺中國講普通話都算
點解要喺香港用中移動？
有冇人可以解答呢個問題

另外點解關sir要去中國打工？
支那人啲落嚟搶你地方
你上去搶人哋工作職位
咁就算人哋唔啱 你都冇辦法講得通

你又真係咁好氣同班人渣玩咁耐

大聲講普通話果個會唔會係關蛇？平時睇片關蛇講野好大聲

巧良威

巧威威

澳門人係講葡話架喎

交戲比中聯辦

一人行動

3:23
:你唔好翻大陸呀
關sir : 你而家俾我翻 我都唔敢返

串到應一應 駁唔到

本來關sir講嘢都好大聲
3:23支那醜肥閪講咗句:你唔好返大陸
關sir即刻變鵪鶉 有冇人知點解？

政府人口政策，地區治安
全部責任推哂去廢青道
咁無恥點夠你講

元數表笑撚左

做咩近依年個個都話中國賣水貴十倍
係二百幾倍呀

有冇source

為左錢
佢有咩做唔出

又來出垃圾post
你去左poly屌柒班大陸學生未？
死垃圾

我去屌柒poly學生
你就問我做乜唔屌啲中國遊客
你鍵盤咗咁耐敢出街未呀五毛狗

收皮啦
又玩屈？
我依加就係叫你去屌柒poly班大陸人啊
下面個句就係你自己幻想
唔敢做就收皮啦
死垃圾澳門狗

冇人咁做喎澳門狗

無睇過咩？

關sir真係得閒同堆3流人嘈
btw 成5分鐘都冇港豬幫拖

有一個女人幫咗一句
反而一個廢老屌鳩我

同佢嘈就三流人
唔幫拖就港豬
呢兩句都睇得出你地班人霸道到不得了啦

以前最初係各大民主牆貼反蝗海報個期，個陣貼曬數計，個個都知成二百幾倍。
點知依一年係連登不停聽到人個十倍十倍做咩鳩

咁你咪破壞左本土派形象
新年幫無牌小販清潔個光環咪冇左！？

因為曾經有人整過一張圖係寫十倍瘋傳

隨便你點講啦
3流人就係3流人 3分鐘除左講仆街 老母做雞
仲有冇其他野可以講 拗交拗到咁真係

自己睇下嗰廢老同其他人做緊d咩先啦

叫關狗試下去理大屌柒講普通話個班
係地鐵屌柒個冇學識冇文化既
可以突顯到乜？
我等睇關狗去理大同班大陸人舌戰架
不過佢淆

會令到新年幫無牌小販清潔個光環咪冇左
破壞左本土派形象，不了

點解咁多人人身政擊而唔係討論個topic?

條澳門關狗根本就恰人地冇讀過書
又唔見佢係理大舉牌屌柒班大陸人？
又唔見佢係理大拍片屌佢地講普通話？
根本佢就自知自己冇料
同人駁兩句都露晒底
咪剩係可以搵文化唔高既廢老恰下囉

3:23
:你唔好翻大陸呀
關sir : 你而家俾我翻 我都唔敢返

其身不正點樣去鬧人呀？？？
點解唔可以討論關sir呀？

唔明你講緊乜野？離題？

有咩好討論？
係地鐵屌柒個冇文化既廢老
可以有咩得著？
又唔見佢去理大屌柒班講普通話既大學生？
兩邊都講普通話
點解唔簡個文化高小小個邊去屌？
定佢淆？

佢自己都為錢去大陸做教畜
其身不正雙重標準
點離題？駁唔到就題？

笑死我
一叫佢去poly屌柒班大陸學生就潛到影都唔見
自知自己冇料同人辯駁？
專搵搵冇文化既廢老恰
以為自己好叻

啤9住佢地

針對d扮香港人既澳門狗好過

關sir一出post就成班五毛

唔係好氣
係怨氣

一駁唔到就話人五毛
一叫佢去poly屌柒班大陸學生
關狗就即刻冇聲出

關狗選擇性失明症又來啦

攻擊外表就收撚皮啦弱智，屌你老母

上蚑那唔得，太危險

人地客觀描述
何況就算講道理
關狗都係玩雙重標準架啦

教下書都得掛

發覺關蛇同神探伽利略一樣都有托眼鏡呢個招牌動作

咁番過大陸鄉下的探親又唔可以反香港中國化？

咁佢依加係咪番大陸鄉下的探親？
佢係為錢去大陸做教畜啊
多多借口
你係覺得呢個行為正確就唔洗搵第二個例子出來啦

如果係講國語嘅台灣人咁點?
如果係講普通話嘅新加坡人咁點?

唔知做咩追擊關sir 既ID愈黎愈大
但要提一提你
圖中唔係港島，係屯門市廣場

其實個例子好好，只係你概念不清。
反香港中國化同去大陸係兩回事，前者係反對大陸控制香港，但並無反對香港人上去中國。

台灣新加坡有冇好似中國打壓香港？
你可唔可以鳩少陣呀智者

咁如果有人聽你講去針對講國語嘅人, 搞著台灣人新加坡人, 係咪你負責任?

咁佢又反對中國人黎香港旅遊
數量太多係問題
但反數量同反支那人係兩個概念
關 sir 其實反緊乜？

笑左
好條毛
親戚係大陸住 唔通要人地去探你？
你唔棍探咪唔好去囉
但做教畜香港大把機會
係要去大陸？
為左撐關狗要反黑為白
笑死人

澳門狗去左理大屌班大陸學生未？
死垃圾

自己讚自己個例子好好

反香港中國化=/=唔可以去中國

成班npc回覆

咁收受中國种益呢？

利益

頭號港獨反共先鋒喎去中國喎

關sir與別不同
得佢可以入支那而不柒
就算入中聯辦密室談判都得
因為佢意志堅定
道德高尚
毫無破綻

咁你隻澳豬落黎香港瓜分香港人福利又點計

反中國就唔掂得中國既任何野呢個準則明明係關蛇定既教義，做乜講到其他人老屈佢咁

搞港獨縮水縮到反香港中國化都好意思講嘅
唔爭在幫民主黨入中聯辦平反埋啦

轉左做清潔工好耐
全面支持南亞裔無牌小販

佢老母！有尐移咗民來香港仲要講胡語！唔識入家鄉隨俗

駁唔到

領袖其身不正，條線咪唯有一縮再縮
真係多得關sir唔少

四十個差佬都唔驚
我有咩驚？
驚你條五毛？